搞咩一訓醒就股災

琴晚明明升300

加息

你個覺都瞓得好長

再訓多陣就二幻八啦

琴晚睇夜期仲諗住有262以上

因為冇咗你帶領牛軍

你訓左一個對

夜期都收261,可惜美女唔生性

今朝差d無位加倉

沽美股啦，dow起碼仲有3千點水位

十月已經開始沽緊，掉左十雞落去沽dow sqqq, 零操作，過兩個月收成

而家睇緊大貓put幾錢食糊

會唔會彈一彈先

班大佬去哂holiday 啦

先得個三百幾點，調整下啫

仲有咁多水位咩